[唔割]做乜都唔割

依家就算你殺警 搶槍 魔法液

我全部都唔割

你割埋佢條頸都唔割席

斬首都唔割

殺狗直頭係替天行道

綁架 捉佢做人質都唔割

燒佢屋企都唔割

禍必及妻兒

邊個廢物負評 出黎解釋下？

唔撚柒割

唔割 任玩

死晒嗰3萬都唔割

就算個後果係依家既警犬出實彈 我都唔割

前線點都唔割

人血饅頭 咁care選票 14年果陣就贏左啦

依家用選舉黎做藉口會唔會柒左D

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

老屎忽夠熟未？想要幾多成熟？

俾人不合理地DQ你仲屌被DQ既人
你係咪short撚左？

選得入去既 就係民意

你呢一刻就諗緊抵唔抵幫就含得撚啦你

點解要見到result先幫？

唔會割 無得割

大家行到呢步仲諗割蓆既枉為人

你收嗲